[迷人黨]你地班本土細蚊仔識唔識飲思源

人哥前人種樹，你地班友仔乘完涼就過橋抽板
識唔識咩叫尊重